[代朋友開post]賣口罩收完錢走數

話說，呢排喺ig睇到個賣口罩嘅ig shop之後見佢價錢正常就買左幾盒之後 佢個ig刪咗
利申：用支那寶嗰個唔係我

報警

大把 無當面交收 9成呃人 唔計大鋪

黃色經濟圈 做手足生意
但係用支那寶 一睇就知鬼啦
冇計 當買個教訓